%%       \begin{center}
%%        \begin{minipage}{0.75\linewidth}
%%            \centering
%%            % \rule{0.4\linewidth}{0.15\linewidth}\par
%%            {\uppercase{\large \'Ecole Doctorale Mati\`ere Condend\'ee et interface \par}}
%%            {\uppercase{\large Laboratoire Physique Chimie du Vivant, Institut Curie, Umr 168 \par}}
%%            \vspace{2cm}
%%            {\uppercase{\Large  Doctorat \par}}
%%            {\uppercase{\Large  Physique \par}}
%%            \vspace{2cm}
%%           {\Large Bussonnier Matthias\par}
%%            \vspace{2cm}
%%            {\Large Actin Gel mechanics\par}
%%            {\Large Mechanique des gels d'actine\par}
%%            \vspace{2cm}
%%            \Large
%%            Th\`ese diri\'ee par Timo Betz et C\'ecile Sykes,\\
%%            Soutenue le 16 Septembre 2014\\
%%            \vspace{2cm}
%%                {\Large Jury}
%%            \vspace{1cm}
%%                \large
%%                \begin{flushleft}
%%                Prof. Atef Anacios , Pr\'esident\\
%%                Dr. Laurent Blanchoin\\
%%                Dr. Guillaume Rommet-Lemonne, Rapporteur\\
%%                Prof. Dr. Dr. Karsten Kruse, Rapporteur\\
%%                \end{flushleft}
%%
%%            \vspace{2cm}
%%        \end{minipage}
%%    \end{center}
%%    \newpage

    \begin{center}
        \begin{minipage}{0.75\linewidth}
    \begin{center}
            \noindent {\large \textbf{UNIVERSITÉ PARIS DIDEROT - SORBONNE PARIS CITÉ}} \\ 
            \vspace*{0.3cm}
            \noindent {\large \textbf{ÉCOLE DOCTORALE 518}} \\
            \noindent \textbf{CONDENSED MATTER \\ AND INTERFACES} \\
            \vspace*{0.5cm}
            \noindent \Huge \textbf{T H È S E} \\
            \vspace*{0.3cm}
            \noindent \large {pour obtenir le grade de} \\
            \vspace*{0.3cm}
            \noindent \LARGE \textbf{Docteur en Sciences} \\
            \vspace*{0.3cm}
            \noindent \Large de l'Université PARIS DIDEROT (Paris 7) \\
            %\noindent \Large \textbf{Spécialité : \textsc{Interface Physique-Biologie}}\\
            \vspace*{0.4cm}
            \noindent \large {Présentée et soutenue par\\}
            \noindent \LARGE Matthias \textsc{Bussonnier} \\
            \vspace*{0.8cm}
            \noindent {\Huge \textbf{Actin Gel mechanics %\\ 
                %Mécanique des Gels D'actine
                }} \\
            \vspace*{0.8cm}
            \noindent \Large Thèse dirigée par Timo \textsc{Betz} et Cécile \textsc{Sykes} \\
            \vspace*{0.2cm}
            \noindent \Large préparée à l'Institut Curie \\
            \vspace*{0.2cm}
            \noindent \large Soutenance le 16 Septembre 2014, devant le jury composé de~:\\
            \vspace*{0.5cm}
            \end{center}
            %\noindent \large \textbf{Jury :} \\
            \begin{center}
            \noindent \large 
            \begin{tabular}{llcl}
                \textit{Président :}    & Prof. Atef            \textsc{Asnacios }       & - & Université Paris Diderot \\
                \textit{Rapporteurs :}  & Prof. Dr. Dr. Karsten \textsc{Kruse}           & - & Universität des Saarlandes \\
                                        & Dr. Guillaume         \textsc{Romet-Lemonne}   & - & LEBS - CNRS\\
                            
                \textit{Examinateurs :} & Dr. Laurent           \textsc{Blanchoin}       & - & CEA Grenoble\\
                \textit{Directeurs : }  & Dr. Timo              \textsc{Betz}            & - & Institut Curie\\
                                        & Prof. Cécile          \textsc{Sykes}           & - & Institut Curie\\
                            
            \end{tabular}
            \end{center}
        \end{minipage}
    \end{center}
    \clearpage
    \null
    \thispagestyle{empty}%
    \addtocounter{page}{-1}%
    \newpage

